想問下係咪雞眼 有圖

上網睇雞眼同疣好次係兩樣野黎有冇人可以解答下

100%係

疣
有黑點同啲紋斷哂陷咗落去

用左雞眼膠布好似個範圍仲大左

叫完雞？

冇

叫完雞我諗係生都應該生係下面啦

疣，要睇皮膚科，冷凍療法，睇2-3次可以根治。襯範圍仲細，快d去睇。會擴散同埋會傳染

疣。因為我生過。十幾歲生。個陣屋企天生天養唔柒理我。之後成手生左十幾廿粒先去理。之後去醫院冷凍治癒痛到仆街

我建議你淘寶買呢支野。我建議你快撚D解決佢。疣會傳染比人。而且愈生愈多。你生左腳板既野到時痛到你仆街

thx巴打

我都係咁樣

你個粒肯定雞眼。佢個粒唔一定係雞眼

痛到喊

n年前生過一次雞眼
都唔知點先會生

應該係你試過赤腳接觸過個地下掛

有冇用過雞眼貼果喲

有 ，但工作環境九成係企同行

其實我覺得雞眼貼冇咩用

我之前生一粒之後冇理佢 係咁生 十幾粒 我攞眉毛夾夾入面黑色啲一條條出黎 久而久之好返

用指甲鉗夾完之後

疣。無走鷄

初期有用 , 去到我呢個地步就